做個統計 除左翻工之外受氣會唔會當面屌柒佢?

會
唔會

今日有單野谷住谷住 又唔關我事 比說話我聽做乜柒
當下覺得好小事走左無理到 後尾越諗越嬲

返工受氣都照屌，抱住劈炮唔撈嘅心態立即開佢波
喺街同人嘈到要報警都試過

會

唔屌都起碼怒啤

乜事嘈到要報警

唔會
利伸:怕事毒撚